覺唔覺10後啲眼界差左好多

咁都掟唔中

唔覺

你不如話15後

who黎

kelly

今日無睇
係人地SD比我

Kelly